<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <Geigercounter1.StepLabel>Investigue los detectores de radiación. (Intelectual Nvl 5)</Geigercounter1.StepLabel>
    <Geigercounter1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita investigar los diseños y aprender como funcionan los detectores de radiación. </Geigercounter1.StepDesc>
    
    <Geigercounter2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 5)</Geigercounter2.StepLabel>
    <Geigercounter2.StepDesc>Un artesano con el nivel de habilidad apropiado debe descifrar como construir y mantener los detectores de radiación para todos los colonos usando los recursos y herramientas disponibles.</Geigercounter2.StepDesc>
    
    <RadiationSuits1.StepLabel>Investigue los trajes de radiación (Intelectual Nvl 5)</RadiationSuits1.StepLabel>
    <RadiationSuits1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan los trajes de radiación antes de empezar a fabricarlos por su cuenta.</RadiationSuits1.StepDesc>
    
    <RadiationSuits2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 5)</RadiationSuits2.StepLabel>
    <RadiationSuits2.StepDesc>Un artesano con el nivel de habilidad apropiado debe dibujar los planos para coser los trajes de radiación usando las herramientas que tienen disponibles.</RadiationSuits2.StepDesc>
    
    <NuclearResearch1.StepLabel>Investigue tecnologías de reactor (Intelectual Nvl 7)</NuclearResearch1.StepLabel>
    <NuclearResearch1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funciona el reactor antes de que puedan construir uno por su cuenta.</NuclearResearch1.StepDesc>
    
    <NuclearResearch2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10)</NuclearResearch2.StepLabel>
    <NuclearResearch2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita que planee como hacer los componentes requeridos para los reactores de investigación usando las herramientas que tienen disponibles.</NuclearResearch2.StepDesc>
    
    <NuclearResearch3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 10)</NuclearResearch3.StepLabel>
    <NuclearResearch3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir el reactor de investigación usando las herramientas que tienen disponibles.</NuclearResearch3.StepDesc>
    
    <NuclearResearch4.StepLabel>Construya un reactor de investigación</NuclearResearch4.StepLabel>
    <NuclearResearch4.StepDesc>Construya un reactor de investigación con conexión a la mesa de investigación de Rimatomics</NuclearResearch4.StepDesc>
    
    <NuclearResearch5.StepLabel>Investigue y entrene (Intelectual Nvl 7)</NuclearResearch5.StepLabel>
    <NuclearResearch5.StepDesc>Instale el software de control de reactor y haga ejercicios de entrenamiento mientras prueba las capacidades del reactor</NuclearResearch5.StepDesc>
    
    <NuclearReactor1.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 8)</NuclearReactor1.StepLabel>
    <NuclearReactor1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan los sitemas de energía nuclear antes de que puedan construir uno por su cuenta.</NuclearReactor1.StepDesc>
    
    <NuclearReactor2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10)</NuclearReactor2.StepLabel>
    <NuclearReactor2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para los sistemas de energía nuclear usando las herramientas que tienen disponibles.</NuclearReactor2.StepDesc>
    
    <NuclearReactor3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 10)</NuclearReactor3.StepLabel>
    <NuclearReactor3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir los sistemas de energía nuclear usando las herramientas que tienen disponibles.</NuclearReactor3.StepDesc>
    
    <NuclearReactor4.StepLabel>Construya un Sistema de Enfriamiento</NuclearReactor4.StepLabel>
    <NuclearReactor4.StepDesc>Construya uno de los sistemas de enfriamiento disponibles, el enfriamiento por agua necesita ríos o grandes cuerpos de agua, las torres de enfriamiento requieren bastante energía y espacio y además deben ser colocadas en exteriores, los radiadores proveen una pequeña cantidad de enfriamiento pero pueden ser colocados en interiores para ofrecer calentamiento.</NuclearReactor4.StepDesc>
    
    <NuclearReactor5.StepLabel>Construya un Generador de Turbina</NuclearReactor5.StepLabel>
    <NuclearReactor5.StepDesc>Construya un generador de turbina, será necesario que esto esté conectado al sistema de enfriamiento. La turbina requiere una gran cantidad de cuchillas de turbina las cuales pueden ser fabricadas en la mesa de maquinado de Rimatomics.</NuclearReactor5.StepDesc>
    
    <NuclearReactor6.StepLabel>Conecte los sistemas de enfriamiento</NuclearReactor6.StepLabel>
    <NuclearReactor6.StepDesc>Use las tuberías de enfriamiento para conectar los sistemas de enfriamiento con el generador de turbina.</NuclearReactor6.StepDesc>
    
    <NuclearReactor7.StepLabel>Construya un núcleo de reactor</NuclearReactor7.StepLabel>
    <NuclearReactor7.StepDesc>Construya un núcleo de reactor y conecte tanto las tuberías de vapor como las de agua fría a la turbina. Se recomienda sobremanera que el núcleo se construya en un cuarto de contención blindado para proteger a los colonos durante las transferencias de combustible nuclear. Los componentes de reactor pueden ser fabricados en una mesa de maquinado nuclear o en una mesa de ensamblado de componentes.</NuclearReactor7.StepDesc>
    
    <NuclearReactor8.StepLabel>Construya un transformador elétrico</NuclearReactor8.StepLabel>
    <NuclearReactor8.StepDesc>Construya un transformador eléctrico y conéctelo a la turbina usando cables de alto voltaje. Si la energía eléctrica de salida de las turbinas excede el 150% de la corriente usada en la red eléctrica conectada al transformador, entonces verás chisporroteo y podría ocurrir una explosión por sobrecorriente eléctrica.</NuclearReactor8.StepDesc>
    
    <NuclearReactor9.StepLabel>Construya una Computadora de Control del Reactor</NuclearReactor9.StepLabel>
    <NuclearReactor9.StepDesc>Construya una computadora de control de reactor y conéctela al núcleo de reactor usando el cableado de controlador. Esta consola es usada para controlar núcleos de reactores, estas pueden ser emparejadas con núcleos específicos al asignarles una identificación, permitiendo encadenar conexiones de núcleo a núcleo. Envíe a un colono a manejar la estación para acceder a los controles, múltiples controles pueden ser abiertos al mismo tiempo.</NuclearReactor9.StepDesc>
    
    <NuclearReactor10.StepLabel>Pruebe el reactor nuclear</NuclearReactor10.StepLabel>
    <NuclearReactor10.StepDesc>Construya o compre barras de combustible nuclear, cárguelas al núcleo del reactor usando la consola del reactor para designar espacios para cargar. Una vez que haya al menos un ensamblado de combustible nuclear cargado, use la consola del reactor para encender el núcleo y aumente el flujo de neutrones al 100% para recopilar datos.</NuclearReactor10.StepDesc>
    
    <Plutonium1.StepLabel>Investigue el procesamiento de plutonio (Intelectual Nvl 10)</Plutonium1.StepLabel>
    <Plutonium1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funciona el procesamiento de plutonio antes de que puedan construir sus propios procesadores.</Plutonium1.StepDesc>
    
    <Plutonium2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 12)</Plutonium2.StepLabel>
    <Plutonium2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para los procesadores de plutonio usando las herramientas que tienen disponibles.</Plutonium2.StepDesc>
    
    <Plutonium3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 12)</Plutonium3.StepLabel>
    <Plutonium3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir el procesador de plutonio usando las herramientas que tienen disponibles.</Plutonium3.StepDesc>
    
    <Plutonium4.StepLabel>Construya un procesador de plutonio</Plutonium4.StepLabel>
    <Plutonium4.StepDesc>Construya un procesador de plutonio, se aconseja que coloque el procesador de plutonio a una corta dsitancia de las barras de combustible gastado, para así reducir la duración de la exposición mientras se manipula el combustible radiactivo, se necesitarán trajes de radiación para los trabajadores.</Plutonium4.StepDesc>
    
    <RTG1.StepLabel>Investigue los R.T.G. (Intelectual Nvl 11)</RTG1.StepLabel>
    <RTG1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funciona el Generador Termonuclear Radioisotópico antes de que puedan construir sus propios generadores.</RTG1.StepDesc>
	
    <RTG2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 15)</RTG2.StepLabel>
    <RTG2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para los Generadores Termonucleares Radioisotópicos usando las herramientas que tienen disponibles.</RTG2.StepDesc>
	
    <RTG3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 15)</RTG3.StepLabel>
    <RTG3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir los Generadores Termonucleares Radioisotópicos usando las herramientas que tienen disponibles.</RTG3.StepDesc>
	
    <ICBM1.StepLabel>Investigue las armas nucleares (Intelectual Nvl 10)</ICBM1.StepLabel>
    <ICBM1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan las armas nucleares antes de que puedan construir sus propios modelos.</ICBM1.StepDesc>
	
    <ICBM2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 13)</ICBM2.StepLabel>
    <ICBM2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para construir ICBMs usando las herramientas que tienen disponibles.</ICBM2.StepDesc>
	
    <ICBM3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 13)</ICBM3.StepLabel>
    <ICBM3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir los ICBMs usando las herramientas que tienen disponibles.</ICBM3.StepDesc>
	
    <ICBM4.StepLabel>Construya una plataforma de lanzamiento</ICBM4.StepLabel>
    <ICBM4.StepDesc>Construya una plataforma de lanzamiento de misiles, esta debe estar conectada via conducto eléctrico a una consola de armas para controlar los sistemas de lanzamiento.</ICBM4.StepDesc>
	
    <ICBM5.StepLabel>Construya un ICBM</ICBM5.StepLabel>
    <ICBM5.StepDesc>Construya un ICBM en la plataforma de lanzamiento, la cabeza de fisión nuclear y los motores de cohete se construyen en una mesa de maquinado de Rimatomics.</ICBM5.StepDesc>
	
    <ICBM6.StepLabel>Recopile datos del arma</ICBM6.StepLabel>
    <ICBM6.StepDesc>Lance el ICBM a cualquier objetivo para recopilar datos, la cantidad de datos recogidos dependerá del éxito del lanzamiento, con una detonación exitosa en el blanco dando los mejores resultados.</ICBM6.StepDesc>
	
    <EnergyWeapons1.StepLabel>Investigue las armas de energía (Intelectual Nvl 5)</EnergyWeapons1.StepLabel>
    <EnergyWeapons1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan las armas de energía de Rimatomics antes de que puedan construir sus propios modelos.</EnergyWeapons1.StepDesc>
	
    <EnergyWeapons2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 5)</EnergyWeapons2.StepLabel>
    <EnergyWeapons2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para las armas de energía de Rimatomics usando las herramientas que tienen disponibles.</EnergyWeapons2.StepDesc>
	
    <EnergyWeapons3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 5)</EnergyWeapons3.StepLabel>
    <EnergyWeapons3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir las armas de energía de Rimatomics usando las herramientas que tienen disponibles.</EnergyWeapons3.StepDesc>
	
    <EnergyWeapons4.StepLabel>Construya una Mesa de Invesitgación de Armas</EnergyWeapons4.StepLabel>
    <EnergyWeapons4.StepDesc>Construya una Mesa de Investigación de Armas, equipada con equipo especializado para desarrollar prototipos y probar un amplio rango de armas de energía, es una instalación requerida para la mayoría de la investigación y pruebas de las armas de energía.</EnergyWeapons4.StepDesc>
	
    <EnergyWeapons5.StepLabel>Construya una Consola de Armas</EnergyWeapons5.StepLabel>
    <EnergyWeapons5.StepDesc>Construya una Consola de Armas, la consola de armas es una computadora de adquisición de objetivos tripulada requerida por todas las armas de energía, se conecta a cualquier arma de energía de Rimatomics que compartan la misma red eléctrica, y luego detecta los enemigos usando los sensores incorporados de las armas y usa el sistema de adquisición de objetivos para designar blancos. La pantalla principal tiene como característica el rastreo en tiempo real de los objetivos en tierra, aire  y una medidor de capacidad de PPC que muestra la energía total almacenada en la red.</EnergyWeapons5.StepDesc>
	
    <EnergyWeapons6.StepLabel>Construya un Sistema de Adquisición de Objetivos</EnergyWeapons6.StepLabel>
    <EnergyWeapons6.StepDesc>Construya un Sistema de Adquisición de Objetivos. El sistema usa una combinación de tecnologías para rastrear objetivos en tierra y aire, esto incluye blancos biológicos o roboticos, proyectiles tales como los obuses de mortero y rastreo a largo alcance de los misiles balísticos.</EnergyWeapons6.StepDesc>
	
    <EnergyWeapons7.StepLabel>Construya un Prototipo de PPC</EnergyWeapons7.StepLabel>
    <EnergyWeapons7.StepDesc>Construya un Contenedor de Energía por Pulsos (PPC por sus siglas en Inglés) y conéctelo a la misma red eléctrica que la consola de armas, cargue los PPC y tripule la consola de armas para probar que todos los sistemas funcionan. Estos ultra capacitores son mucho mas eficientes que las baterías estándar y están diseñados para proveer las grandes descargas de energía requeridas por las armas de energía de Rimatomics. Alojados en un contenedor impermeable, y cargados por el exceso de energía como una batería estándar para incrementar la eficiencia, si se interrumpe la generación de energía los PPC disiparán rápidamente su energía por seguridad.</EnergyWeapons7.StepDesc>
	
  <!--ADS-->
	
    <ADS1.StepLabel>Investigue el ADS (Intelectual Nvl 5)</ADS1.StepLabel>
    <ADS1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan los ADS antes de que puedan construir sus propios modelos.</ADS1.StepDesc>
	
    <ADS2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 5)</ADS2.StepLabel>
    <ADS2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para los ADS usando las herramientas que tienen disponibles.</ADS2.StepDesc>
	
    <ADS3.StepLabel>Examine los planos de construccón (Construcción Nvl 5)</ADS3.StepLabel>
    <ADS3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir los ADS usando las herramientas que tienen disponibles.</ADS3.StepDesc>
	
    <ADS4.StepLabel>Construya un prototipo de ADS</ADS4.StepLabel>
    <ADS4.StepDesc>Construya una versión prototipo del ADS. El prototipo tiene un rango muy limitado y alto consumo de energía. Requiere una conexión directa a una consola de armas y un PPC cargado.</ADS4.StepDesc>
	
    <ADS5.StepLabel>Recopile datos del arma</ADS5.StepLabel>
    <ADS5.StepDesc>Haga una prueba de fuego del ADS con cualquier objetivo viviente para recopilar información del arma.</ADS5.StepDesc>
	
  <!--Tesla Coil-->
	
    <TeslaCoil1.StepLabel>Investigue las Bobinas de Tesla (Intelectual Nvl 6)</TeslaCoil1.StepLabel>
    <TeslaCoil1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan las bobinas de Tesla antes de que puedan construir sus propios modelos.</TeslaCoil1.StepDesc>
	
    <TeslaCoil2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 6)</TeslaCoil2.StepLabel>
    <TeslaCoil2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para las bobinas de Tesla usando las herramientas que tienen disponibles.</TeslaCoil2.StepDesc>
	
    <TeslaCoil3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 6)</TeslaCoil3.StepLabel>
    <TeslaCoil3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir las bobinas de Tesla usando las herramientas que tienen disponibles.</TeslaCoil3.StepDesc>
	
    <TeslaCoil4.StepLabel>Construya un prototipo de una Bobina de Tesla</TeslaCoil4.StepLabel>
    <TeslaCoil4.StepDesc>Construya una versión prototipo de la bobina de Tesla. El prototipo tiene rango muy limitado y alto consumo de energía. Requiere una conexion directa a una consola de armas y un PPC cargado.</TeslaCoil4.StepDesc>
	
    <TeslaCoil5.StepLabel>Recopile datos del arma</TeslaCoil5.StepLabel>
    <TeslaCoil5.StepDesc>Haga una prueba de fuego de la bobina de Tesla con cualquier objetivo viviente para recopilar información del arma.</TeslaCoil5.StepDesc>
	
    <!--HEL-->
	
    <HEL1.StepLabel>Investigue el HEL (Intelectual Nvl 8)</HEL1.StepLabel>
    <HEL1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan los HEL antes de que puedan construir sus propios modelos.</HEL1.StepDesc>
	
    <HEL2.StepLabel>Evalúe los componentes (Intelectual Nvl 8)</HEL2.StepLabel>
    <HEL2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para los HEL usando las herramientas que tienen disponibles.</HEL2.StepDesc>
	
    <HEL3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 12)</HEL3.StepLabel>
    <HEL3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir los HEL usando las herramientas que tienen disponibles.</HEL3.StepDesc>
	
    <HEL4.StepLabel>Construya un prototipo de HEL</HEL4.StepLabel>
    <HEL4.StepDesc>Construya una versión prototipo de HEL. El prototipo tiene una velocidad de rotación limitada y un alto consumo de energía. Requiere una conexion directa a una Consola de Armas y un PPC cargado.</HEL4.StepDesc>
	
    <HEL5.StepLabel>Recopile datos del arma</HEL5.StepLabel>
    <HEL5.StepDesc>Haga una prueba de fuego de los HEL en blancos de artillería para recopilar información del arma, puedes usar la Consola de Armas para cambiar su adquisición de objetivos para incluir obuses amistosos.</HEL5.StepDesc>
	
  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->
	
    <Railgun1.StepLabel>Investigue los Cañones de Tren (Intelectual Nvl 12)</Railgun1.StepLabel>
    <Railgun1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan los cañones de tren antes de que puedan construir sus propios modelos.</Railgun1.StepDesc>
	
    <Railgun2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 15)</Railgun2.StepLabel>
    <Railgun2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para los cañones de tren usando las herramientas que tienen disponibles.</Railgun2.StepDesc>
	
    <Railgun3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 15)</Railgun3.StepLabel>
    <Railgun3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir los cañones de tren usando las herramientas que tienen disponibles.</Railgun3.StepDesc>
	
    <Railgun4.StepLabel>Construya un prototipo de Cañon de Tren</Railgun4.StepLabel>
    <Railgun4.StepDesc>Construya una Versión prototipo del Cañon de Tren. El prototipo tiene una velocidad de rotación limitada y alto consumo de energía, Requiere una conexion directa a una Consola de Armas, un Sistema de Adquisición de Objetivos y un PPC cargado.</Railgun4.StepDesc>
	
    <Railgun5.StepLabel>Recopile datos del arma</Railgun5.StepLabel>
    <Railgun5.StepDesc>Haga una prueba de fuego del Cañon de Tren en cualquier objetivo para recopilar información. Puedes fabricar casquillos para Cañon de Tren en una mesa de maquinado.</Railgun5.StepDesc>
	
  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->
	
    <Obelisk1.StepLabel>Investigue los obeliscos (Intelectual Nvl 15)</Obelisk1.StepLabel>
    <Obelisk1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada necesita estudiar los diseños y aprender como funcionan los obeliscos antes de que puedan construir sus propios modelos.</Obelisk1.StepDesc>
	
    <Obelisk2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 18)</Obelisk2.StepLabel>
    <Obelisk2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada necesita planear como hacer los componentes requeridos para los obeliscos usando las herramientas que tienen disponibles.</Obelisk2.StepDesc>
	
    <Obelisk3.StepLabel>Examine los planos de construcción (Construcción Nvl 18)</Obelisk3.StepLabel>
    <Obelisk3.StepDesc>Un constructor con la habilidad apropiada necesita hacer los planos finales para construir los obeliscos usando las herramientas que tienen disponibles.</Obelisk3.StepDesc>
	
    <Obelisk4.StepLabel>Construya un prototipo de Obelisco</Obelisk4.StepLabel>
    <Obelisk4.StepDesc>Construya una versión prototipo de Obelisco, el prototipo tiene una potencia y rango limitados y requiere una conexion directa a unca Consola de Armas y un PPC cargado para funcionar.</Obelisk4.StepDesc>
	
    <Obelisk5.StepLabel>Recopile datos del arma</Obelisk5.StepLabel>
    <Obelisk5.StepDesc>Haga una prueba de fuego del Obelisco en cualquier objetivo viviente para recopilar información. la cantidad de datos obtenidos aumenta basado en la cantidad de energía usada en cada descarga.</Obelisk5.StepDesc>
    
</LanguageData>
