<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
    <ResearchReactorConductors.ResearchLabel>Conductores del Reactor.</ResearchReactorConductors.ResearchLabel>
    <ResearchReactorConductors.ResearchDesc>Incremente la energía de salida del núcleo al mejorar la conductividad de calor entre el combustible y el agua, incrementa la energía de salida un 15%.</ResearchReactorConductors.ResearchDesc>
    <ResearchReactorConductors.ResearchDescDisc>Ahora puedes producir partes de conductor en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlos en un núcleo de reactor seleccione el núcleo y designe los conductores de reactor para su instalación. El reactor deberá ser entonces apagado antes de que puedan ser instalados.</ResearchReactorConductors.ResearchDescDisc>
	
    <ReactorConductors1.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 12)</ReactorConductors1.StepLabel>
    <ReactorConductors1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada debe planear una serie de pruebas las cuales deben ser realizadas en el núcleo del reactor para recopilar información para su análisis.</ReactorConductors1.StepDesc>
	
    <ReactorConductors2.StepLabel>Pruebe el reactor completamente cargado con un flujo de neutrones al 20%</ReactorConductors2.StepLabel>
    <ReactorConductors2.StepDesc>Cargue el reactor con 24 ensambles de combustible nuclear, luego entonces ajuste el flujo de neutrones entre el 10 y el 20%, los datos serán recopilados por la consola de investigación</ReactorConductors2.StepDesc>
	
    <ReactorConductors3.StepLabel>Pruebe completamente cargado con un 100% de flujo de neutrones.</ReactorConductors3.StepLabel>
    <ReactorConductors3.StepDesc>Cargue completamente de combustible el reactor con 24 ensambles de combustible nuclear, luego ajuste el flujo de neutrones al 100%, la información será entonces recopilada por la consola de investigación.</ReactorConductors3.StepDesc>
	
    <ReactorConductors4.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 12)</ReactorConductors4.StepLabel>
    <ReactorConductors4.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando el reactor de investigación.</ReactorConductors4.StepDesc>
	
    <ReactorConductors5.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 12)</ReactorConductors5.StepLabel>
    <ReactorConductors5.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá inventar los componentes requeridos para armar el reactor.</ReactorConductors5.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchNeutronReflectors.ResearchLabel>Reflectores de neutrones</ResearchNeutronReflectors.ResearchLabel>
    <ResearchNeutronReflectors.ResearchDesc>Mejore la tasa de flujo usando reflectores de flujo rediseñados para atrapar mas neutrones y también mejorar la forma del flujo, esto puede incrementar la energía de salida en 25% máximo, pero también aumenta la tasa de consumo del combustible.</ResearchNeutronReflectors.ResearchDesc>
    <ResearchNeutronReflectors.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir las partes para los reflectores de neutrones en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlos en un núcleo de reactor seleccione el núcleo y designe los reflectores de neutrones para instalación, el reactor deberá ser apagado antes de que puedan ser instalados.</ResearchNeutronReflectors.ResearchDescDisc>
	
    <NeutronReflectors1.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 12)</NeutronReflectors1.StepLabel>
    <NeutronReflectors1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en el núcleo de reactor para recopilar información para análisis.</NeutronReflectors1.StepDesc>
	
    <NeutronReflectors2.StepLabel>Pruebe completamente cargado con un 100% de flujo de neutrones</NeutronReflectors2.StepLabel>
    <NeutronReflectors2.StepDesc>Cargue completamente de combustible el reactor con 24 ensambles de combustible nuclear, luego ajuste el flujo de neutrones al 100%, la información será entonces recopilada por la consola de investigación.</NeutronReflectors2.StepDesc>
	
    <NeutronReflectors3.StepLabel>Investigue los reactores nucleares(Intelectual Nvl 12)</NeutronReflectors3.StepLabel>
    <NeutronReflectors3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando el reactor de investigación.</NeutronReflectors3.StepDesc>
	
    <NeutronReflectors4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 12)</NeutronReflectors4.StepLabel>
    <NeutronReflectors4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá inventar una solución práctica que funcione.</NeutronReflectors4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchBreeder.ResearchLabel>Conversión a reproductor</ResearchBreeder.ResearchLabel>
    <ResearchBreeder.ResearchDesc>Convierta el reactor a un reactor reproductor. Esto incrementa la tasa de conversión de los isótopos fisibles para producir mas combustible de que se consume, esto es logrado al convertir el núcleo de neutrones térmicos moderados a neutrones rápidos no moderados. Tenga cuidado ya que la energía de salida se incrementará a medida que el combustible se reproduce y la capacidad de enfriamiento o el flujo de neutrones podrá necesitar ser ajustados.</ResearchBreeder.ResearchDesc>
    <ResearchBreeder.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir los componentes requeridos para la conversión a reproductor en la mesa de maquinado de Rimatomics, para convertir el núcleo del reactor seleccione el núcleo del reactor y designe la conversión a reproductor para la instalación. el reactor deberá estar apagado antes de que pueda ser instalado.</ResearchBreeder.ResearchDescDisc>
	
    <Breeder1.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 12)</Breeder1.StepLabel>
    <Breeder1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en el núcleo de reactor para recopilar información para análisis.</Breeder1.StepDesc>
	
    <Breeder2.StepLabel>Prueba del reactor, completamente cargado, 100% de flujo, @ 374°C.</Breeder2.StepLabel>
    <Breeder2.StepDesc>Cargue completamente el reactor con 24 ensambles de combustible nuclear, luego force el reactor a una temperatura de 374°C aproximadamente al limitar la capacidad de enfriamiento y balanceando cuidadosamente el flujo de neutrones, se debe alcanzar un flujo de neutrones del 50% mínimo., la información será recopilada por la consola de investigación.</Breeder2.StepDesc>
	
    <Breeder3.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 12)</Breeder3.StepLabel>
    <Breeder3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando el reactor de investigación.</Breeder3.StepDesc>
	
    <Breeder4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 12)</Breeder4.StepLabel>
    <Breeder4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá inventar una solución práctica que funcione.</Breeder4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchReactorShielding.ResearchLabel>Blindaje de reactor</ResearchReactorShielding.ResearchLabel>
    <ResearchReactorShielding.ResearchDesc>Incremente la cantidad de blindaje de radiación al rededor del reactor para disminuir el riesgo de exposición a la radiación para los trabajadores.</ResearchReactorShielding.ResearchDesc>
    <ResearchReactorShielding.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir las piezas de blindaje del reactor en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlas en el núcleo del reactor, seleccione el núcleo y designe el blindaje de reactor para instalación, el reactor deberá estar apagado antes de que pueda ser instalado.</ResearchReactorShielding.ResearchDescDisc>
	
    <ReactorShielding1.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 12)</ReactorShielding1.StepLabel>
    <ReactorShielding1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en el núcleo de reactor para recopilar información para análisis.</ReactorShielding1.StepDesc>
	
    <ReactorShielding2.StepLabel>Genere radiación nivel 1 desde un núcleo</ReactorShielding2.StepLabel>
    <ReactorShielding2.StepDesc>Pruebe el reactor al crear condiciones que resulten en fugas de radiación de nivel 1 o mayor, después de que la prueba se haya completado puede que se necesiten reparaciones.</ReactorShielding2.StepDesc>
	
    <ReactorShielding3.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 12)</ReactorShielding3.StepLabel>
    <ReactorShielding3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando el reactor de investigación.</ReactorShielding3.StepDesc>
	
    <ReactorShielding4.StepLabel>Evalúe los componentes (Nvl 12 manufactura)</ReactorShielding4.StepLabel>
    <ReactorShielding4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá inventar una solución práctica que funcione.</ReactorShielding4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Actuadores de las Barras de Control</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
    <ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Aumente la velocidad de las barras de control, esto aumenta la respuesta a los cambios del nivel de flujo, e incrementa la velocidad de apagado del reactor.</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
    <ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Ahora puedes producir los Actuadores de las Barras de Control en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlos en un núcleo de reactor, seleccione el núcleo y designe los Actuadores de las Barras de Control para su instalación, el reactor deberá ser apagado antes de que sean instalados.</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
	
    <ControlRodActuators1.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 8)</ControlRodActuators1.StepLabel>
    <ControlRodActuators1.StepDesc>serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en el núcleo de reactor para recopilar información para análisis.</ControlRodActuators1.StepDesc>
	
    <ControlRodActuators2.StepLabel>Realice 2 SCRAMs de reactor</ControlRodActuators2.StepLabel>
    <ControlRodActuators2.StepDesc>Pruebe el sistema de barras de control la realizar 2 SCRAM de reactor cuando esté completamente lleno y con un flujo de neutrones al 100%.</ControlRodActuators2.StepDesc>
	
    <ControlRodActuators3.StepLabel>Investigue los reactores nucleares (Intelectual Nvl 10)</ControlRodActuators3.StepLabel>
    <ControlRodActuators3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando el reactor de investigación.</ControlRodActuators3.StepDesc>
	
    <ControlRodActuators4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10).</ControlRodActuators4.StepLabel>
    <ControlRodActuators4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá usar el resultado de la investigación para inventar una solución práctica que funcione.</ControlRodActuators4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Sistemas de Guiado</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>
    <ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Incremente el rango y la confiabilidad de los ICBMs, pruebe los sistemas al hacer lanzamientos de misiles en cualquier objetivo para análisis.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
    <ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Las mejoras a los sistemas de guiado ya fueron completadas, todos los ICBMs estarán ahora equipados automáticamente con estas mejoras y el rango máximo ha sido incrementado a 120 parcelas de mundo.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>
	
    <GuidenceSystem1.StepLabel>Investigue los Sistemas de Guiado (Intelectual Nvl 12)</GuidenceSystem1.StepLabel>
    <GuidenceSystem1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en las armas de energía de Rimatomics para recopilar información para análisis.</GuidenceSystem1.StepDesc>
	
    <GuidenceSystem2.StepLabel>Recopile información de las armas</GuidenceSystem2.StepLabel>
    <GuidenceSystem2.StepDesc>Lance un ICBM a cualquier objetivo para recopilar información, la cantidad de datos recopilados dependerá del éxito del lanzamiento, siendo la detonación exitosa en el blanco la que mas recopilará.</GuidenceSystem2.StepDesc>
	
    <GuidenceSystem3.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 12)</GuidenceSystem3.StepLabel>
    <GuidenceSystem3.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá inventar una solución práctica que funcione.</GuidenceSystem3.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchMEPS.ResearchLabel>MEPS</ResearchMEPS.ResearchLabel>
    <ResearchMEPS.ResearchDesc>El Sistema Modular de Energía Eléctrica (MEPS por sus siglas en Inglés) es un ultra capacitor que puede interferir con los sistemas de suministro de energía de cualquier arma de energía de Rimatomics para incrementar su máxima potencia, la energía adicional puede ser manejada de forma diferente por cada arma de energía.</ResearchMEPS.ResearchDesc>
    <ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir módulos MEPSs en una mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlos en un arma de energía de Rimatomics, seleccione el arma y designe el módulo MEPS para su instalación.</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>
	
    <MEPS1.StepLabel>Investigue los MEPSs (Intelectual Nvl 12)</MEPS1.StepLabel>
    <MEPS1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en las armas de energía de Rimatomics para recopilar información para análisis.</MEPS1.StepDesc>
	
    <MEPS2.StepLabel>Recopile información de las armas</MEPS2.StepLabel>
    <MEPS2.StepDesc>Dispare cualquier arma de energía de Rimatomics para recopilar información.</MEPS2.StepDesc>
	
    <MEPS3.StepLabel>Investigue los MEPSs (Intelectual Nvl 10)</MEPS3.StepLabel>
    <MEPS3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando la mesa de investigación de armas</MEPS3.StepDesc>
	
    <MEPS4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10)</MEPS4.StepLabel>
    <MEPS4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá inventar una solución práctica que funcione.</MEPS4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchALC.ResearchLabel>ALC</ResearchALC.ResearchLabel>
    <ResearchALC.ResearchDesc>El Enfriador Líquido Avanzado (ALC por sus siglas en Inglés) es un sistema de enfriamiento universal diseñado para funcionar con todas las armas de energía de Rimatomics, al incrementar la capacidad de enfriamiento de las armas y de sus sistemas de entrega de energía, se pueden disminuir dramáticamente los tiempos de enfriamiento e incrementar la tasa de disparo.</ResearchALC.ResearchDesc>
    <ResearchALC.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir módulos ALC en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlo en un arma de energía de Rimatomics, seleccione el arma y designe el módulo de ALC para instalación.</ResearchALC.ResearchDescDisc>
	
    <ALC1.StepLabel>Investigue los ALC (Intelectual Nvl 12)</ALC1.StepLabel>
    <ALC1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en las armas de energía de Rimatomics para recopilar información para su análisis.</ALC1.StepDesc>
	
    <ALC2.StepLabel>Recopile información de las armas</ALC2.StepLabel>
    <ALC2.StepDesc>Dispare cualquier arma de energía de Rimatomics a su máxima potencia para recopilar datos.</ALC2.StepDesc>
	
    <ALC3.StepLabel>Investigue los ALC (Intelectual Nvl 10)</ALC3.StepLabel>
    <ALC3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando la mesa de investigación de Rimatomics.</ALC3.StepDesc>
	
    <ALC4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10)</ALC4.StepLabel>
    <ALC4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá inventar una solución práctica que funcione.</ALC4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchERS.ResearchLabel>ERS</ResearchERS.ResearchLabel>
    <ResearchERS.ResearchDesc>El Sistema de Recuperación de Energía (ERS por sus siglas en Inglés) usa una combinación de técnicas de recuperación de energía para cosechar energía cinética y calórica residual y regresarla a los PPC luego de que un arma de energía ha sido disparada.</ResearchERS.ResearchDesc>
    <ResearchERS.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir módulos de ERS en la mesa de maquinado ed Rimatomics, para instalarlas en las armas de energía de Rimatomics, seleccione el arma y designe el módulo ERS para ser instalado.</ResearchERS.ResearchDescDisc>
	
    <ERS1.StepLabel>Investigue los ERS (Intelectual Nvl 12).</ERS1.StepLabel>
    <ERS1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales pueden ser llevadas a cabo en las armas de energía de Rimatomics para recopilar información para su análisis.</ERS1.StepDesc>
	
    <ERS2.StepLabel>Recopile información de las armas.</ERS2.StepLabel>
    <ERS2.StepDesc>Dispare cualquier arma de energía de Rimatomics a toda potencia para recopilar información.</ERS2.StepDesc>
	
    <ERS3.StepLabel>Investigue los ERS (Intelectual Nvl 10).</ERS3.StepLabel>
    <ERS3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular hipótesis y experimentar usando la mesa de investigación de armas.</ERS3.StepDesc>
	
    <ERS4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10).</ERS4.StepLabel>
    <ERS4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá usar la investigación para inventar una solución práctica que funcione.</ERS4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Actuador de Manejo.</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
    <ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Mejore la exactitud y las velocidades de respuesta de las armas de energía de Rimatomics basadas en torretas. Este motor de alto torque elimina la necesidad de una caja de cambios entre el motor y la carga, y provee poca inercia de accionamiento para un rendimiento de estabilización superior y alta dureza con acoplamiento sin retroceso.</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
    <ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir Actuadores de Manejo en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlos en un arma de energía basada en torretas, seleccione el arma y designe el Actuador de Manejo para su instalación.</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>
	
    <DriveActuator1.StepLabel>Investigue los Actuadores de Manejo (Intelectual Nvl 10).</DriveActuator1.StepLabel>
    <DriveActuator1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular una hipótesis y experimentar usando la mesa de investigación de armas.</DriveActuator1.StepDesc>
	
    <DriveActuator2.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10).</DriveActuator2.StepLabel>
    <DriveActuator2.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá usar la investigación para inventar una solución práctica que funcione.</DriveActuator2.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Chip Seleccionador de Objetivos.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
    <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Incremente el rango y exactitud del Cañón de Tren. Pruebe el sistema en cualquier objetivo para recopilar información para el analálisis.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
    <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Ahora puedes producir Chips Seleccionadores de Objetivos en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlos en un Cañón de Tren, selecciónelo y designe el chip para su instalación.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>
	
    <Railgun_TargetingChip1.StepLabel>Investigue los Chips Seleccionadores de Objetivos (Intelectual Nvl 12).</Railgun_TargetingChip1.StepLabel>
    <Railgun_TargetingChip1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales podrán ser realizadas en un caños de tren para recopilar información para su análisis.</Railgun_TargetingChip1.StepDesc>
	
    <Railgun_TargetingChip2.StepLabel>Recopile información de las armas</Railgun_TargetingChip2.StepLabel>
    <Railgun_TargetingChip2.StepDesc>Use el cañón de tren para recopilar información.</Railgun_TargetingChip2.StepDesc>
	
    <Railgun_TargetingChip3.StepLabel>Investigue los Chips Seleccionadores de Objetivos (Intelectual Nvl 12).</Railgun_TargetingChip3.StepLabel>
    <Railgun_TargetingChip3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la informaicón.</Railgun_TargetingChip3.StepDesc>
	
    <Railgun_TargetingChip4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 15)</Railgun_TargetingChip4.StepLabel>
    <Railgun_TargetingChip4.StepDesc>Un artesano con la habilidad apropiada deberá usar la investigación para inventar una solución práctica que funcione.</Railgun_TargetingChip4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Módulo de Lentes para Obelisco.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
    <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>El rango efectivo del obelisco puede ser incrementado al mejorar el foco y colimando el rayo principal.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
    <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir Módulos de Lentes en la mesa de maquinado de RImatomics, seleccione el obelisco y designe el módulo de lentes para su instalación.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>
	
    <LenseModule1.StepLabel>Investigue el Módulo de Lentes (Intelectual Nvl 16)</LenseModule1.StepLabel>
    <LenseModule1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales podrán ser llevadas a cabo en un obelisco para recopilar información para su análisis.</LenseModule1.StepDesc>
	
    <LenseModule2.StepLabel>Recopile información de las armas.</LenseModule2.StepLabel>
    <LenseModule2.StepDesc>Use el obelisco en cualquier objetivo viviente para recopilar información, la cantidad de datos obtenidos se escala basado en el porcentaje de daño usado en cada disparo.</LenseModule2.StepDesc>
	
    <LenseModule3.StepLabel>Investigue los Módulos de Lentes (Intelectual Nvl 18)</LenseModule3.StepLabel>
    <LenseModule3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular una hipótesis y experimentar usando la mesa de investigación de armas.</LenseModule3.StepDesc>
	
    <LenseModule4.StepLabel>Evalúe los Componentes (Manufactura Nvl 18)</LenseModule4.StepLabel>
    <LenseModule4.StepDesc>Un artesano habilidoso deberá usar el resultado de la investigación para inventar una solución práctica que funcione.</LenseModule4.StepDesc>
	
  <!--///////////////-->
	
    <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Divisor de Haz de Obelisco.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
    <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>El Laser de los obeliscos puede ser dividido usando un divisor de haz, el haz secundario es ajustado a una longitud de onda particular y estado de polarización que desactiva los escudos personales, el haz primario es retrasado por una fracción de segundo y luego es entregado a toda potencia al objetivo.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
    <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Ahora podrás producir Divisores de Haz en la mesa de maquinado de Rimatomics, para instalarlos en un obelisco, seleccione el obelisco y designe el Divisor de Haz para su instalación.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>
	
    <BeamSplitter1.StepLabel>Investigue los Divisores de Haz (Intelectual Nvl 16)</BeamSplitter1.StepLabel>
    <BeamSplitter1.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá planear una serie de pruebas las cuales deberán ser realizadas en el obelisco para recopilar información para su análisis.</BeamSplitter1.StepDesc>
	
    <BeamSplitter2.StepLabel>Recopile información de las armas.</BeamSplitter2.StepLabel>
    <BeamSplitter2.StepDesc>Use el obelisco en cualquier objetivo viviente para recopilar información de las armas, la cantidad de datos obtenidos se escala basado en el porcentaje de daño usado para cada descarga.</BeamSplitter2.StepDesc>
	
    <BeamSplitter3.StepLabel>Investigue los Divisores de Haz (Intelectual Nvl 10).</BeamSplitter3.StepLabel>
    <BeamSplitter3.StepDesc>Un investigador con la habilidad apropiada deberá analizar la información, formular una hipótesis experimentar usando la mesa de investigación de armas.</BeamSplitter3.StepDesc>
	
    <BeamSplitter4.StepLabel>Evalúe los componentes (Manufactura Nvl 10)</BeamSplitter4.StepLabel>
    <BeamSplitter4.StepDesc>Un artesano habilidoso deberá usar los resultados de la investigación para inventar una solución práctica que funcione.</BeamSplitter4.StepDesc>
	
</LanguageData>
