<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Geigercounter1.StepLabel>Rechercher détecteur de radiations(Intellectuel niv5)</Geigercounter1.StepLabel>
  <Geigercounter1.StepDesc>Les colons aprennent les fonctionnement des rayonnements électromagnétique</Geigercounter1.StepDesc>

  <Geigercounter2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv5)</Geigercounter2.StepLabel>
  <Geigercounter2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et outils existants pour déterminer comment fabriquer des détecteurs de radiation</Geigercounter2.StepDesc>

 
 <!-- /////////////// -->

  <RadiationSuits1.StepLabel>Isolement des rayonement(Itellectuel niv5)</RadiationSuits1.StepLabel>
  <RadiationSuits1.StepDesc>Les colons étudies comment ils peuvent isoler et se protéger des radiation</RadiationSuits1.StepDesc>

  <RadiationSuits2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv5)</RadiationSuits2.StepLabel>
  <RadiationSuits2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et outils existants pour déterminer comment fabriquer des vêtement les protègeant des radiations (tenues NBC)</RadiationSuits2.StepDesc>

  <NuclearResearch1.StepLabel>Recherche sur les principes du réacteur nucléaire(Itellectuel niv7)</NuclearResearch1.StepLabel>
  <NuclearResearch1.StepDesc>Les colons étudient le principe des réacteur nucléaire pour commencer la production d'un programme de construction de ces réacteurs</NuclearResearch1.StepDesc>

  <NuclearResearch2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv10)</NuclearResearch2.StepLabel>
  <NuclearResearch2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et outils existants pour déterminer comment fabriquer un réacteur nucléaire</NuclearResearch2.StepDesc>

  <NuclearResearch3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(construction niv10)</NuclearResearch3.StepLabel>
  <NuclearResearch3.StepDesc>Les colons étudient les ressources et outils existants pour commencer la construction d'un réacteur nucléaire de recherche </NuclearResearch3.StepDesc>

  <NuclearResearch4.StepLabel>Construction de réacteur de recherche</NuclearResearch4.StepLabel>
  <NuclearResearch4.StepDesc>Construction d'un réacteur nucléaire de recherche à utiliser avec le banc de recherche Rimatomics</NuclearResearch4.StepDesc>

  <NuclearResearch5.StepLabel>Expérimentation et observation (Intellectuel niv7)</NuclearResearch5.StepLabel>
  <NuclearResearch5.StepDesc>Installation du logiciel de contrôle des réacteurs nucléaires, utilisation du réacteur nucléaire pour tester la performance du réacteur.</NuclearResearch5.StepDesc>



  <!-- /////////////////////////////////////////////////////// -->
  
  <NuclearReactor1.StepLabel>Principes des systèmes des centrales nucléaire(Intellectuel niv7)</NuclearReactor1.StepLabel>
  <NuclearReactor1.StepDesc>Les colons étudient le principe de fonctionnement des centrales nucléaires, la conception des composants de génération d'énergie et le dévellopement d'un programme d'extension</NuclearReactor1.StepDesc>

  <NuclearReactor2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv10)</NuclearReactor2.StepLabel>
  <NuclearReactor2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et les outils existantss pour déterminer comment fabriquer les différents composants de production d'énergie du système d'énergie nucléaire.</NuclearReactor2.StepDesc>

  <NuclearReactor3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Intellectuel niv10)</NuclearReactor3.StepLabel>
  <NuclearReactor3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existantss pour élaborer le plan de construction final pour la construction de systèmes d'énergie nucléaire.</NuclearReactor3.StepDesc>

  <NuclearReactor4.StepLabel>Construire un système de refroidissement</NuclearReactor4.StepLabel>
  <NuclearReactor4.StepDesc>Construire un des systèmes de refroidissement existantss. Les appareils de refroidissement à l'eau nécessitent un support d'eau fluviale ou un océan; les tours de refroidissement à sec nécessitent beaucoup d'énergie et d'espace et doivent être construits à l'extérieur; la capacité de refroidissement du radiateur est faible, mais peut être placée à l'intérieur pour le chauffage.</NuclearReactor4.StepDesc>

  <NuclearReactor5.StepLabel>Construire une turbine</NuclearReactor5.StepLabel>
  <NuclearReactor5.StepDesc>Après avoir construit une turbine, la turbine doit être connectée au système de refroidissement. La construction de turbines nécessite l'utilisation d'un grand nombre de pales de turbine, qui peuvent être fabriquées a la table de construction Rimatomics.</NuclearReactor5.StepDesc>

  <NuclearReactor6.StepLabel>Connecter le système de refroidissement</NuclearReactor6.StepLabel>
  <NuclearReactor6.StepDesc>Utilisez un tuyau de refroidissement pour connecter le système de refroidissement à la turbine.</NuclearReactor6.StepDesc>

  <NuclearReactor7.StepLabel>Construire le réacteur à eau légère</NuclearReactor7.StepLabel>
  <NuclearReactor7.StepDesc>Construire un réacteurs à eau légère, avec des conduites de vapeur et des conduites d'eau froide reliées au réacteur à eau légère et à la turbine. Il est fortement recommandé que les réacteurs à eau légère soient construits dans une pièce construite à l'aide d'une barrière contre les radiations pour protéger les colons lors du transfert de carburant. L'assemblage des composants réacteur peut être réalisé à la table d'assemblage Rimatomics.</NuclearReactor7.StepDesc>

  <NuclearReactor8.StepLabel>Construire un transformateur haute tension</NuclearReactor8.StepLabel>
  <NuclearReactor8.StepDesc>Construire des transformateurs haute tension et connecter ces transformateurs haute tension aux turbines avec des câbles haute tension. Si la puissance totale de la turbine dépasse 150% de l'utilisation actuelle du réseau électrique connecté au transformateur, cela entraînera une surcharge du transformateur pouvant une explosion du transformateur.</NuclearReactor8.StepDesc>

  <NuclearReactor9.StepLabel>Construire une console de réacteur</NuclearReactor9.StepLabel>
  <NuclearReactor9.StepDesc>Construire la console du réacteur la connecter au réacteur au réacteur à eau légère avec un câble de données. La console est utilisée pour contrôler le réacteur à eau légère. Elle peut être associée à un réacteur à eau légère en assignant un ID afin que plusieurs réacteurs à eau légère puissent être connectés en série les uns avec les autres. La console du réacteur nécessite un colon pour fonctionner, et plusieurs consoles peuvent être manipulées en même temps.</NuclearReactor9.StepDesc>

  <NuclearReactor10.StepLabel>Système de centrale nucléaire en essai de fonctionnement</NuclearReactor10.StepLabel>
  <NuclearReactor10.StepDesc>Faites ou achetez une barre de combustible nucléaire et utilisez une console de réacteur pour la charger dans le coeur du réacteur à eau légère. Tant qu'un bloc de combustible nucléaire est chargé, vous pouvez utiliser la console du réacteur pour démarrer le réacteur à eau légère et augmenter le flux de neutrons à 100% pour collecter les données.</NuclearReactor10.StepDesc>
 
  <Plutonium1.StepLabel>Principe de séparation du plutonium(Intellectuel niv10)</Plutonium1.StepLabel>
  <Plutonium1.StepDesc>Les colons étudient le principe de fonctionnement du séparateur de plutonium, concevant un programme de production de composants séparateurs de plutonium.</Plutonium1.StepDesc>

  <Plutonium2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv12)</Plutonium2.StepLabel>
  <Plutonium2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et les outils existants pour déterminer comment fabriquer des composants séparateurs de plutonium.</Plutonium2.StepDesc>

  <Plutonium3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv12)</Plutonium3.StepLabel>
  <Plutonium3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existants pour développer le plan de construction final pour la construction du séparateur de plutonium.</Plutonium3.StepDesc>

  <Plutonium4.StepLabel>Construction de séparateurs de plutonium</Plutonium4.StepLabel>
  <Plutonium4.StepDesc>La construction du processeur de plutonium est recommandée la ou il peut minimiser la distance entre le processeur de plutonium et l'ensemble de combustible usé pour réduire l'exposition des colons aux radiations, bien que les tenues NBC existe.</Plutonium4.StepDesc>

  <RTG1.StepLabel>Principe de génération d'énergie à partir isotopes radioactifs(Intellectuel niv11)</RTG1.StepLabel>
  <RTG1.StepDesc>Les colons étudient le principe de la génération d'énergie radio-isotopique, la conception des composants des GRI (générateurs radio-isotopiques) du programme de production.</RTG1.StepDesc>

  <RTG2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv15)</RTG2.StepLabel>
  <RTG2.StepDesc>Les colons utilisent des ressources et des outils existants pour déterminer comment fabriquer des composants GRI.</RTG2.StepDesc>

  <RTG3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv15)</RTG3.StepLabel>
  <RTG3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existants pour élaborer un plan de construction final pour la construction de GRI.</RTG3.StepDesc>

   <ICBM1.StepLabel>Principe de fission nucléaire.(Intellectuel niv10)</ICBM1.StepLabel>
  <ICBM1.StepDesc>Les colons étudien le principe de la fission nucléaire, la conception du missile balistique intercontinental et ses composants ainsi que le programme de production.</ICBM1.StepDesc>

  <ICBM2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv13)</ICBM2.StepLabel>
  <ICBM2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et les outils existants pour déterminer comment fabriquer des missiles balistiques intercontinentaux et leus composants de leurs lanceurs.</ICBM2.StepDesc>

  <ICBM3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv15)</ICBM3.StepLabel>
  <ICBM3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existants pour élaborer un plan final pour la construction de missiles balistiques intercontinentaux et leurs lanceurs.</ICBM3.StepDesc>

  <ICBM4.StepLabel>Construire un lanceur</ICBM4.StepLabel>
  <ICBM4.StepDesc>La construction d'un lanceur de missiles doit être connectée à la console d'arme pour contrôler le lanceur de missiles.</ICBM4.StepDesc>

  <ICBM5.StepLabel>Construction de missiles balistiques intercontinentaux</ICBM5.StepLabel>
  <ICBM5.StepDesc>La construction d'un missile balistique intercontinental le lanceur, l'ogive de fission nucléaire et le moteur à fusée peuvent être réalisés avec la table d'assemblage Rimatomics.</ICBM5.StepDesc>

  <ICBM6.StepLabel>Collecter les données de l'arme</ICBM6.StepLabel>
  <ICBM6.StepDesc>Utilisez des missiles balistiques intercontinentaux pour combattre toute cible et collecter des données pour analyser le succès du lancement, ou la détonation réussie sur la cible, voir même les dégats de l'explosion.</ICBM6.StepDesc>

 
 <EnergyWeapons1.StepLabel>Principe d'arme énergétique(Intellectuel niv5)</EnergyWeapons1.StepLabel>
  <EnergyWeapons1.StepDesc>Les colons étudient le principe de l'armement à énergie, avant d'étudier la production d'armes énergétiques.</EnergyWeapons1.StepDesc>

  <EnergyWeapons2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv5)</EnergyWeapons2.StepLabel>
  <EnergyWeapons2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et les outils existants pour déterminer comment fabriquer des armes à énergie et des BAI</EnergyWeapons2.StepDesc>

  <EnergyWeapons3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv5)</EnergyWeapons3.StepLabel>
  <EnergyWeapons3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existants pour élaborer le plan de construction final pour construire des armes énergétiques.</EnergyWeapons3.StepDesc>

  <EnergyWeapons4.StepLabel>Plate-forme de recherche sur la construction d'armes à énergie</EnergyWeapons4.StepLabel>
  <EnergyWeapons4.StepDesc>Construction de la station de recherche sur les armes à énergie, elle est équipée d'un équipement spécialisé pour le prototypage et le test de diverses armes énergétiques.</EnergyWeapons4.StepDesc>

  <EnergyWeapons5.StepLabel>Construire une console d'arme</EnergyWeapons5.StepLabel>
  <EnergyWeapons5.StepDesc>Construire une console d'arme d'énergie, un ordinateur intelligent conçu pour détecter des cibles et manipuler des armes d'énergie,la console d'arme utilise un radar pour détecter des cibles hostiles, qui ont des cibles terrestres et aériennes en temps réel. De plus le compteur de capacité de batterie à impulsion montre l'énergie totale stocké par les batteries à impulsion sur le réseau.</EnergyWeapons5.StepDesc>

  <EnergyWeapons6.StepLabel>Construire un radar</EnergyWeapons6.StepLabel>
  <EnergyWeapons6.StepDesc>Construire un radar, qui utilise une gamme de technologies de pointe pour suivre les cibles terrestres et aériennes, vise les obus, des créatures ou des individus robotisés et des missiles balistiques.</EnergyWeapons6.StepDesc>

  <EnergyWeapons7.StepLabel>Construire une batterie à impulstion</EnergyWeapons7.StepLabel>
  <EnergyWeapons7.StepDesc>Créez une batterie à impulsion(BAI) et connectez-la à une console d'arme d'énergie sur le même réseau électrique, chargez la batterie et utilisez la console d'arme pour vérifier si tous les systèmes fonctionnent correctement. Ces super batteries sont beaucoup plus efficaces que les batteries standard et sont conçues pour répondre à la consommation d'énergie de haute intensité requise pour les armes à énergie. La BAI est installée dans un récipient étanche et à une capacité plus grande qu'une batterie normale. Il est recommandé de l'isoler de la batterie standard pour en améliorer l'efficacité. Si il y a court-circuit, la batterie pulsée évacue rapidement son stockage pour la sécurité du réseau.</EnergyWeapons7.StepDesc>


  <!-- ADS -->

 <ADS1.StepLabel>Principe des micro-ondes et énergie dirigée(Intellectuel niv5)</ADS1.StepLabel>
  <ADS1.StepDesc>Les colons étudient l'AED(Arme à énergie dirigée), la conception des composants de l'AED et le programme de production.</ADS1.StepDesc>

  <ADS2.StepLabel>Analyse des composants(Artisan niv5)</ADS2.StepLabel>
  <ADS2.StepDesc>Les colons utilisent des ressources et des outils existantss pour déterminer comment créer des composants du système.</ADS2.StepDesc>

  <ADS3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv5)</ADS3.StepLabel>
  <ADS3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existants pour développer le plan de construction final pour la construction de l'AED.</ADS3.StepDesc>

  <ADS4.StepLabel>Construire le prtotype de l'AED</ADS4.StepLabel>
  <ADS4.StepDesc>Construire AED, le prototype a une portée très limitée et une forte consommation d'énergie. Nécessite une manipulation de la console d'arme, ainsi que des BAI.</ADS4.StepDesc>

  <ADS5.StepLabel>Collecter les données de l'arme</ADS5.StepLabel>
  <ADS5.StepDesc>Collecter les données de l'arme en l'utilisant sur diverses cibles vivantes</ADS5.StepDesc>


  <!-- Tesla Coil -->

  <TeslaCoil1.StepLabel>Le principe de la bobine tesla(Intellectuel niv6)</TeslaCoil1.StepLabel>
  <TeslaCoil1.StepDesc>Les colons étudient le principe de la bobine tesla, la conception des composants de la bobine tesla et le programme de production.</TeslaCoil1.StepDesc>

  <TeslaCoil2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv6)</TeslaCoil2.StepLabel>
  <TeslaCoil2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et les outils existantss pour déterminer comment fabriquer un ensemble de bobines tesla.</TeslaCoil2.StepDesc>

  <TeslaCoil3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv6)</TeslaCoil3.StepLabel>
  <TeslaCoil3.StepDesc>Les colons utilisent des outils existantss pour élaborer le plan de construction final pour la construction de la bobine tesla.</TeslaCoil3.StepDesc>

  <TeslaCoil4.StepLabel>Construire le prototype de la bobine tesla</TeslaCoil4.StepLabel>
  <TeslaCoil4.StepDesc>Construction du prototype de la bobine tesla, le prototype a une portée très limitée et une forte consommation d'énergie. Nécessite une manipulation de la console d'arme, ainsi que des BAI.</TeslaCoil4.StepDesc>

  <TeslaCoil5.StepLabel>Collecter les données de l'arme</TeslaCoil5.StepLabel>
  <TeslaCoil5.StepDesc>Collecter les données de l'arme en l'utilisant sur diverses cibles vivantes</TeslaCoil5.StepDesc>

  <!-- HEL -->

   <HEL1.StepLabel>Principe de défense laser(Intellectuel niv8)</HEL1.StepLabel>
  <HEL1.StepDesc>Les colons étudient les principes de défense laser, la conception du programme de défence laser.</HEL1.StepDesc>

  <HEL2.StepLabel>Analyse des composants(Artisant niv12)</HEL2.StepLabel>
  <HEL2.StepDesc>Les colons utilisent des ressources et des outils existantss pour déterminer comment fabriquer des composants de défense laser.</HEL2.StepDesc>

  <HEL3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv12)</HEL3.StepLabel>
  <HEL3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existantss pour élaborer un plan de construction final pour la construction d'une défense laser.</HEL3.StepDesc>

  <HEL4.StepLabel>Construire des prototypes de défense laser</HEL4.StepLabel>
  <HEL4.StepDesc>Construction du prototype de défence laser, le prototype a une portée très limitée et une forte consommation d'énergie. Nécessite une manipulation de la console d'arme, un radar ainsi que des BAI.</HEL4.StepDesc>

  <HEL5.StepLabel>Collecter les données de l'arme</HEL5.StepLabel>
  <HEL5.StepDesc>Utilisez une défense laser pour essayer de tirer des obus d'artillerie pour collecter des données sur l'arme, et vous pouvez utiliser une console d'armes pour changer sa cible pour intercepter vos obus d'artillerie.</HEL5.StepDesc>


  <!-- /////////////////////////////////////////////////////// -->

  <Railgun1.StepLabel>Principe du Railgun(intellectuel niv12)</Railgun1.StepLabel>
  <Railgun1.StepDesc>Les colons étudient le principe du rail magnétique, la conception du programme de production d'armes magnétiques.</Railgun1.StepDesc>

  <Railgun2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanat niv15)</Railgun2.StepLabel>
  <Railgun2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et les outils existantss pour déterminer comment fabriquer un railgun.</Railgun2.StepDesc>

  <Railgun3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv15)</Railgun3.StepLabel>
  <Railgun3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existantss pour développer le plan de construction final pour la construction du railgun.</Railgun3.StepDesc>

  <Railgun4.StepLabel>La construction d'un prototype de railgun</Railgun4.StepLabel>
  <Railgun4.StepDesc>Construction du prototype de railgun, le prototype a une portée très limitée et une forte consommation d'énergie. Nécessite une manipulation de la console d'arme, un radar ainsi que des BAI.</Railgun4.StepDesc>

  <Railgun5.StepLabel>Collecter les données de l'arme</Railgun5.StepLabel>
  <Railgun5.StepDesc>Collecter les données de l'arme en l'utilisant sur diverses cibles.Vous pouvez produire des obus magnétiques avec le banc de production Rimatomics</Railgun5.StepDesc>

  <Obelisk1.StepLabel>Principe des rayons haute énergie(Intellectuel niv15)</Obelisk1.StepLabel>
  <Obelisk1.StepDesc>Les colons étudient le principe des rayons haute énergie, le design du programme de production de l'obélisque.</Obelisk1.StepDesc>

  <Obelisk2.StepLabel>Analyse des composants(Artisanant niv18)</Obelisk2.StepLabel>
  <Obelisk2.StepDesc>Les colons utilisent les ressources et les outils existantss pour déterminer comment fabriquer des composants de l'obélisque.</Obelisk2.StepDesc>

  <Obelisk3.StepLabel>Conception d'un plan de construction(Construction niv18)</Obelisk3.StepLabel>
  <Obelisk3.StepDesc>Les colons utilisent les outils existantss pour élaborer le plan de construction final pour la construction de l'obélisque.</Obelisk3.StepDesc>

  <Obelisk4.StepLabel>Construction du prototype de l'obélisque</Obelisk4.StepLabel>
  <Obelisk4.StepDesc>Construction du prototype de l'obélisque, le prototype a une portée très limitée et une forte consommation d'énergie. Nécessite une manipulation de la console d'arme, ainsi que des BAI.</Obelisk4.StepDesc>

  <Obelisk5.StepLabel>Collecter les données de l'arme</Obelisk5.StepLabel>
  <Obelisk5.StepDesc>Collecter les données de l'arme en l'utilisant sur diverses cibles. La quantitée de données collectée dépend de la puissance de chaque tir</Obelisk5.StepDesc>



</LanguageData>