<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Geigercounter1.StepLabel>Исследование детекторов излучения (Уровень умственного труда 5)</Geigercounter1.StepLabel>
  <Geigercounter1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работают детекторы излучения</Geigercounter1.StepDesc>

  <Geigercounter2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 5)</Geigercounter2.StepLabel>
  <Geigercounter2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен выяснить, как создавать и обслуживать детекторы излучения для всех колонистов, используя имеющиеся ресурсы и инструменты</Geigercounter2.StepDesc>


  <!-- /////////////// -->

  <RadiationSuits1.StepLabel>Исследование противорадиационных костюмов (Уровень умственного труда 5)</RadiationSuits1.StepLabel>
  <RadiationSuits1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работают противорадиационные костюмы, прежде чем мы сможем начать создавать свои собственные</RadiationSuits1.StepDesc>

  <RadiationSuits2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 5)</RadiationSuits2.StepLabel>
  <RadiationSuits2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать планы по созданию противорадиационных костюмов с использованием имеющихся у нас ресурсов и инструментов</RadiationSuits2.StepDesc>

  <NuclearResearch1.StepLabel>Технология исследовательского реактора (Уровень умственного труда 7)</NuclearResearch1.StepLabel>
  <NuclearResearch1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает исследовательский реактор, прежде чем мы сможем построить свой собственный</NuclearResearch1.StepDesc>

  <NuclearResearch2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 10)</NuclearResearch2.StepLabel>
  <NuclearResearch2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для исследовательских реакторов, из имеющихся у нас ресурсов</NuclearResearch2.StepDesc>

  <NuclearResearch3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 10)</NuclearResearch3.StepLabel>
  <NuclearResearch3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по строительству исследовательского реактора с использованием доступных инструментов</NuclearResearch3.StepDesc>

  <NuclearResearch4.StepLabel>Строительство исследовательского реактора</NuclearResearch4.StepLabel>
  <NuclearResearch4.StepDesc>Построить исследовательский реактор с подключением объекта к исследовательскому столу Rimatomics</NuclearResearch4.StepDesc>

  <NuclearResearch5.StepLabel>Исследование и обучение (Уровень умственного труда 7)</NuclearResearch5.StepLabel>
  <NuclearResearch5.StepDesc>Установите программное обеспечение для управления реактором и выполните учебные упражнения, проверяя возможности реакторов</NuclearResearch5.StepDesc>


  <!-- /////////////////////////////////////////////////////// -->

  <NuclearReactor1.StepLabel>Исследование ядерных реакторов (Уровень умственного труда 7)</NuclearReactor1.StepLabel>
  <NuclearReactor1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает ядерная энергетическая система, прежде чем мы сможем построить свою собственную</NuclearReactor1.StepDesc>

  <NuclearReactor2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 10)</NuclearReactor2.StepLabel>
  <NuclearReactor2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для ядерной энергетической системы, из имеющихся у нас ресурсов</NuclearReactor2.StepDesc>

  <NuclearReactor3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 10)</NuclearReactor3.StepLabel>
  <NuclearReactor3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по строительству ядерной энергетической системы с использованием доступных инструментов</NuclearReactor3.StepDesc>

  <NuclearReactor4.StepLabel>Постройте систему охлаждения</NuclearReactor4.StepLabel>
  <NuclearReactor4.StepDesc>Создайте одну из доступных систем охлаждения, для охлаждения воды требуются реки или большие водоемы, башни охлаждения требуют много энергии, пространства и должны быть установлены снаружи, радиаторы обеспечивают меньшее количество охлаждения, но могут быть размещены внутри для обогрева</NuclearReactor4.StepDesc>

  <NuclearReactor5.StepLabel>Постройте турбинный генератор</NuclearReactor5.StepLabel>
  <NuclearReactor5.StepDesc>Постройте турбогенератор, для этого нужно будет подключаться к системе охлаждения. Для турбины требуется большое количество лопастей турбины, которые могут быть изготовлены на верстаке Rimatomics</NuclearReactor5.StepDesc>

  <NuclearReactor6.StepLabel>Подключите систему охлаждения</NuclearReactor6.StepLabel>
  <NuclearReactor6.StepDesc>Используйте трубы с смазочно-охлаждающей эмульсией для подключения системы охлаждения к турбинному генератору</NuclearReactor6.StepDesc>

  <NuclearReactor7.StepLabel>Постройте ядра реактора</NuclearReactor7.StepLabel>
  <NuclearReactor7.StepDesc>Постройте ядро ядерного реактора и подключите паровые и холодные водопроводные трубы к турбине. Настоятельно рекомендуется, чтобы ядро было построено в экранированном помещении для защиты колонистов во время передачи топлива. Компоненты реактора могут быть изготовлены на верстаке Rimatomics</NuclearReactor7.StepDesc>

  <NuclearReactor8.StepLabel>Постройте силовой трансформатор</NuclearReactor8.StepLabel>
  <NuclearReactor8.StepDesc>Постройте силовой трансформатор и подключите его к турбине с помощью высоковольтных кабелей. Если общая выходная мощность турбин превышает 150% от текущего использования в сети, подключенной к трансформатору, то вы увидите искры и от перенапряжения может произойти взрыв</NuclearReactor8.StepDesc>

  <NuclearReactor9.StepLabel>Постройте компьютер управления реактором</NuclearReactor9.StepLabel>
  <NuclearReactor9.StepDesc>Постройте компьютер управления реактором и подключите его к ядру ядерного реактора, используя консольный кабель. Эта консоль используется для управления ядрами реакторов, они могут быть сопряжены с конкретными ядрами, назначая идентификатор, позволяя вам связывать соединения от ядра к ядру. Отправьте колониста, чтобы управлять станцией и получить доступ к элементам управления, одновременно можно открывать несколько элементов управления</NuclearReactor9.StepDesc>

  <NuclearReactor10.StepLabel>Тест ядерного реактора</NuclearReactor10.StepLabel>
  <NuclearReactor10.StepDesc>Постройте или приобретите ядерные топливные стержни, загрузите их в ядро реактора с помощью консоли реактора, чтобы обозначить слоты для загрузки. Загрузите не менее 2 топливных сборок рядом друг с другом, чтобы создать цепь и используйте консоль реактора, чтобы запустить ядро и поднять нейтронный поток до 100% для сбора данных</NuclearReactor10.StepDesc>

  <Plutonium1.StepLabel>Исследование обработки плутония (Уровень умственного труда 14)</Plutonium1.StepLabel>
  <Plutonium1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает обработка плутония, прежде чем мы сможем начать строить наши собственные обработчики</Plutonium1.StepDesc>

  <Plutonium2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 16)</Plutonium2.StepLabel>
  <Plutonium2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для переработчика плутония, из имеющихся у нас ресурсов</Plutonium2.StepDesc>

  <Plutonium3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 16)</Plutonium3.StepLabel>
  <Plutonium3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по строительству переработчика плутония с использованием доступных инструментов</Plutonium3.StepDesc>

  <Plutonium4.StepLabel>Постройте переработчик плутония</Plutonium4.StepLabel>
  <Plutonium4.StepDesc>Постройте переработчик плутония, рекомендуется размещать на небольшом расстоянии от реакторов или хранилищ отработанного топлива, чтобы уменьшить продолжительность воздействия при переноске радиоактивного топлива, работникам понадобятся противорадиационные костюмы</Plutonium4.StepDesc>

  <AdvReactor1.StepLabel>Исследование ядерных реакторов (Уровень умственного труда 7)</AdvReactor1.StepLabel>
  <AdvReactor1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает усовершенствованный реактор-размножитель, прежде чем мы сможем построить свой собственный</AdvReactor1.StepDesc>

  <AdvReactor2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 10)</AdvReactor2.StepLabel>
  <AdvReactor2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для современного реактора-размножителя, из имеющихся у нас ресурсов</AdvReactor2.StepDesc>

  <AdvReactor3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 10)</AdvReactor3.StepLabel>
  <AdvReactor3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по строительству усовершенствованного реактора-размножителя с использованием доступных инструментов</AdvReactor3.StepDesc>

  <AdvReactor4.StepLabel>Тест ядерного реактора</AdvReactor4.StepLabel>
  <AdvReactor4.StepDesc>Постройте полностью функциональный реактор Тип X или Тип V и начните производить энергию для сбора данных и завершения этого шага.</AdvReactor4.StepDesc>

  <RTG1.StepLabel>Исследовать Р.И.Т.Э.Г (Уровень умственного труда 11)</RTG1.StepLabel>
  <RTG1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работают радиоизотопные термоэлектрические генераторы, прежде чем мы сможем начать создавать свои собственные</RTG1.StepDesc>

  <RTG2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 15)</RTG2.StepLabel>
  <RTG2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для радиоизотопного термоэлектрического генератора, из имеющихся у нас ресурсов</RTG2.StepDesc>

  <RTG3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 15)</RTG3.StepLabel>
  <RTG3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить планы по созданию радиоизотопного термоэлектрического генератора с использованием имеющихся у нас ресурсов и инструментов</RTG3.StepDesc>

  <ICBM1.StepLabel>Исследовать ядерное оружие (Уровень умственного труда 15)</ICBM1.StepLabel>
  <ICBM1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает ядерное оружие, прежде чем мы сможем начать создавать своё собственное</ICBM1.StepDesc>

  <ICBM2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 16)</ICBM2.StepLabel>
  <ICBM2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по строительству МБР с использованием имеющихся у нас ресурсов и инструментов</ICBM2.StepDesc>

  <ICBM3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 16)</ICBM3.StepLabel>
  <ICBM3.StepDesc>Специалист-конструктор должен составить планы по строительству МБР с использованием имеющихся у нас ресурсов и инструментов</ICBM3.StepDesc>

  <ICBM4.StepLabel>Постройте оружейную консоль</ICBM4.StepLabel>
  <ICBM4.StepDesc>Постройте оружейную консоль. Оружейная Консоль - это компьютер, предназначенный для всех видов энергетического оружия, она предназначена для любого энергетического оружия Rimatomics, использующего одну и ту же сеть электропитания, а затем обнаруживает врагов, используя бортовые датчики оружия и систему захвата, для определения цели. Основной дисплей показывает отслеживание земли и воздуха в реальном времени, а манометр ИКЭ отображает общее количество сохраненной энергии ИКЭ в сети</ICBM4.StepDesc>

  <ICBM5.StepLabel>Постройте систему определения цели и связи (СОЦИС)</ICBM5.StepLabel>
  <ICBM5.StepDesc>Постройте СОЦИС. Система использует комбинацию технологий для отслеживания наземных и воздушных целей, в том числе живых или роботизированных целей, снарядов, таких как снаряды миномета или БПС рельсотрона, и дальнего слежения за баллистическими ракетами</ICBM5.StepDesc>

  <ICBM6.StepLabel>Постройте ракетную шахту</ICBM6.StepLabel>
  <ICBM6.StepDesc>Постройте ракетную шахту, она должна быть подключена через силовой кабель к оружейной консоли для управления системами запуска</ICBM6.StepDesc>

  <ICBM7.StepLabel>Сбор данных об оружии</ICBM7.StepLabel>
  <ICBM7.StepDesc>Запустите МБР по любой цели для сбора данных, объем собранных данных зависит от успеха запуска с успешной детонацией на цели, дающей максимум</ICBM7.StepDesc>

  <EnergyWeapons1.StepLabel>Исследовать энергетическое оружие (Уровень умственного труда 5)</EnergyWeapons1.StepLabel>
  <EnergyWeapons1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить, как работает энергетическое оружие Rimatomics, и как мы можем разработать и строить своё собственное</EnergyWeapons1.StepDesc>

  <EnergyWeapons2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 5)</EnergyWeapons2.StepLabel>
  <EnergyWeapons2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для создания энергетического оружия Rimatomics, из имеющихся у нас ресурсов</EnergyWeapons2.StepDesc>

  <EnergyWeapons3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 5)</EnergyWeapons3.StepLabel>
  <EnergyWeapons3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по созданию энергетического оружия Rimatomics с использованием доступных инструментов</EnergyWeapons3.StepDesc>

  <EnergyWeapons4.StepLabel>Постройте верстак исследования оружия</EnergyWeapons4.StepLabel>
  <EnergyWeapons4.StepDesc>Постройте верстак исследования оружия, оснащенный специализированным оборудованием для прототипирования и тестирования широкого спектра энергетического оружия, это необходимый объект для большинства исследований и испытаний энергетического оружия</EnergyWeapons4.StepDesc>

  <EnergyWeapons5.StepLabel>Постройте оружейную консоль</EnergyWeapons5.StepLabel>
  <EnergyWeapons5.StepDesc>Постройте оружейную консоль. Оружейная Консоль - это компьютер, предназначенный для всех видов энергетического оружия, она предназначена для любого энергетического оружия Rimatomics, использующего одну и ту же сеть электропитания, а затем обнаруживает врагов, используя бортовые датчики оружия и систему захвата, для определения цели. Основной дисплей показывает отслеживание земли и воздуха в реальном времени, а манометр ИКЭ отображает общее количество сохраненной энергии ИКЭ в сети</EnergyWeapons5.StepDesc>

  <EnergyWeapons6.StepLabel>Постройте систему определения цели и связи (СОЦИС)</EnergyWeapons6.StepLabel>
  <EnergyWeapons6.StepDesc>Постройте СОЦИС. Система использует комбинацию технологий для отслеживания наземных и воздушных целей, в том числе живых или роботизированных целей, снарядов, таких как снаряды миномета или БПС рельсотрона, и дальнего слежения за баллистическими ракетами</EnergyWeapons6.StepDesc>

  <EnergyWeapons7.StepLabel>Постройте прототип ИКЭ</EnergyWeapons7.StepLabel>
  <EnergyWeapons7.StepDesc>Постройте импульсный контейнер энергии (ИКЭ) и подключите его к той же сети питания, что и консоль вооружения, полностью зарядите ИКЭ и попросите человека за оружейной консолью проверить, что все системы работают. Эти ультраконденсаторы намного эффективнее стандартных батарей и предназначены для обеспечения больших толчков энергии, требуемых энергетическим оружием Rimatomics. Размещенный в водонепроницаемом контейнере и заряженный избыточной энергией, как стандартные батареи, рекомендуется изолировать их от стандартных батарей, чтобы повысить эффективность, если выработка электроэнергии будет потеряна, ИКЭ быстро рассеет свой заряд для безопасности</EnergyWeapons7.StepDesc>


  <!-- ADS -->

  <ADS1.StepLabel>Исследовать САС (Уровень умственного труда 5)</ADS1.StepLabel>
  <ADS1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает САС, прежде чем мы сможем построить свой собственный</ADS1.StepDesc>

  <ADS2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 5)</ADS2.StepLabel>
  <ADS2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для САС, из имеющихся у нас ресурсов</ADS2.StepDesc>

  <ADS3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 5)</ADS3.StepLabel>
  <ADS3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по созданию САС с использованием доступных инструментов</ADS3.StepDesc>

  <ADS4.StepLabel>Постройте прототип САС</ADS4.StepLabel>
  <ADS4.StepDesc>Построить прототип Системы Активного Сдерживания (САС). Для этого требуется прямое соединение с оружейной консолью и заряженным ИКЭ\n\n!!! ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ !!! Прототипы энергетического оружия имеют высокую вероятность неисправной работы</ADS4.StepDesc>

  <ADS5.StepLabel>Сбор данных об оружии</ADS5.StepLabel>
  <ADS5.StepDesc>Испытайте САС на любых живых объектах для сбора данных об оружии</ADS5.StepDesc>


  <!-- Tesla Coil -->

  <TeslaCoil1.StepLabel>Исследование катушки тесла (Уровень умственного труда 6)</TeslaCoil1.StepLabel>
  <TeslaCoil1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает катушка тесла, прежде чем мы сможем построить свою собственную</TeslaCoil1.StepDesc>

  <TeslaCoil2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 6)</TeslaCoil2.StepLabel>
  <TeslaCoil2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для катушки тесла, из имеющихся у нас ресурсов</TeslaCoil2.StepDesc>

  <TeslaCoil3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 6)</TeslaCoil3.StepLabel>
  <TeslaCoil3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по созданию катушки тесла с использованием доступных инструментов</TeslaCoil3.StepDesc>

  <TeslaCoil4.StepLabel>Постройте прототип катушки тесла</TeslaCoil4.StepLabel>
  <TeslaCoil4.StepDesc>Постройте прототип катушки тесла. Прототип имеет весьма ограниченную дальность и высокую мощность. Он требует прямого подключения к оружейной консоли и заряженный ИКЭ</TeslaCoil4.StepDesc>

  <TeslaCoil5.StepLabel>Сбор данных об оружии</TeslaCoil5.StepLabel>
  <TeslaCoil5.StepDesc>Испытайте катушку тесла на любых живых объектах для сбора данных об оружии</TeslaCoil5.StepDesc>


  <!-- HEL -->

  <HEL1.StepLabel>Исследование ВЭЛ (Уровень умственного труда 8)</HEL1.StepLabel>
  <HEL1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает ВЭЛ, прежде чем мы сможем построить свой собственный</HEL1.StepDesc>

  <HEL2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 12)</HEL2.StepLabel>
  <HEL2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для ВЭЛ, из доступных нам ресурсов</HEL2.StepDesc>

  <HEL3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 12)</HEL3.StepLabel>
  <HEL3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по созданию ВЭЛ с использованием доступных инструментов</HEL3.StepDesc>

  <HEL4.StepLabel>Постройте прототип ВЭЛ</HEL4.StepLabel>
  <HEL4.StepDesc>Построить прототип ВЭЛ. Прототип имеет ограниченную скорость вращения и высокую мощность. Для этого требуется прямое подключение к оружейной консоли, заряженный ИКЭ и требуется наличие системы захвата цели</HEL4.StepDesc>

  <HEL5.StepLabel>Сбор данных об оружии</HEL5.StepLabel>
  <HEL5.StepDesc>Испытайте ВЭЛ, чтобы собрать данные об оружии, вы можете использовать оружейную консоль, чтобы изменить её захват цели, для включения дружественных снарядов</HEL5.StepDesc>


  <!-- /////////////////////////////////////////////////////// -->

  <Railgun1.StepLabel>Исследование рельсотрона (Уровень умственного труда 12)</Railgun1.StepLabel>
  <Railgun1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает рельсотрон, прежде чем мы сможем построить свой собственный</Railgun1.StepDesc>

  <Railgun2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 15)</Railgun2.StepLabel>
  <Railgun2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для рельсотрона, из доступных нам ресурсов</Railgun2.StepDesc>

  <Railgun3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 15)</Railgun3.StepLabel>
  <Railgun3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по строительству рельсотрона с использованием доступных инструментов</Railgun3.StepDesc>

  <Railgun4.StepLabel>Постройте прототип рельсотрона</Railgun4.StepLabel>
  <Railgun4.StepDesc>Построить прототип рельсотрона. Прототип имеет ограниченную скорость поворота и высокую мощность. Для этого требуется прямое соединение с оружейной консолью и заряженным ИКЭ, и требуется наличие системы захвата цели</Railgun4.StepDesc>

  <Railgun5.StepLabel>Сбор данных об оружии</Railgun5.StepLabel>
  <Railgun5.StepDesc>Испытайте рельсотрон на любых объектах для сбора данных об оружии. Вы можете создавать БПС снаряды рельсотрона на верстаке Rimatomics</Railgun5.StepDesc>

  <Obelisk1.StepLabel>Исследование обелиска (Уровень умственного труда 15)</Obelisk1.StepLabel>
  <Obelisk1.StepDesc>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает обелиск, прежде чем мы сможем построить свой собственный</Obelisk1.StepDesc>

  <Obelisk2.StepLabel>Оценка компонентов (Уровень ремесла 18)</Obelisk2.StepLabel>
  <Obelisk2.StepDesc>Квалифицированный ремесленник должен разработать паны по созданию компонентов, необходимых для обелиска, из доступных нам ресурсов</Obelisk2.StepDesc>

  <Obelisk3.StepLabel>Изучить чертежи конструкции (Уровень строительства 18)</Obelisk3.StepLabel>
  <Obelisk3.StepDesc>Специалисту-конструктору необходимо составить окончательные планы по созданию обелиска с использованием доступных инструментов</Obelisk3.StepDesc>

  <Obelisk4.StepLabel>Постройте обелиск</Obelisk4.StepLabel>
  <Obelisk4.StepDesc>Создайте прототип обелиска, прототип имеет ограниченный диапазон, мощность и требует прямого подключения к оружейной консоли, а так же заряженный ИКЭ для работы.</Obelisk4.StepDesc>

  <Obelisk5.StepLabel>Сбор данных об оружии</Obelisk5.StepLabel>
  <Obelisk5.StepDesc>Испытайте обелиск на любых живых объектах для сбора данных, количество полученных данных зависит от мощности, используемой для каждой вспышки</Obelisk5.StepDesc>


</LanguageData>