<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ResearchReactorConductors.ResearchLabel>Conducteur de chaleur</ResearchReactorConductors.ResearchLabel>
  <ResearchReactorConductors.ResearchDesc>En augmentant la conductivité thermique entre le combustible et l'eau, la puissance de sortie est augmentée de 15%.</ResearchReactorConductors.ResearchDesc>
  <ResearchReactorConductors.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant installer l'amélioration sur le réacteur si celui ci est coupé.</ResearchReactorConductors.ResearchDescDisc>

  <ResearchNeutronReflectors.ResearchLabel>Réflecteur neutronique</ResearchNeutronReflectors.ResearchLabel>
  <ResearchNeutronReflectors.ResearchDesc>En utilisant la dernière conception optimisée de la couche réfléchissante à neutrons pour améliorer la limite de débit de neutrons, la puissance de sortie maximale a augmenté de 25%, mais il y a aussi une amélioration de l'efficacité énergétique.</ResearchNeutronReflectors.ResearchDesc>
  <ResearchNeutronReflectors.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant installer l'amélioration sur le réacteur si celui ci est coupé.</ResearchNeutronReflectors.ResearchDescDisc>

  <ResearchBreeder.ResearchLabel>Surgénérateur</ResearchBreeder.ResearchLabel>
  <ResearchBreeder.ResearchDesc>Le réacteur est converti en un réacteur prolifératif par lequel les neutrons thermiques dans le noyau du réacteur à eau légère sont transformés en neutrons rapides non amortis pour augmenter la conversion du matériau fissile pour utilisé adéquatement le carburant. Notez que lorsque le carburant diminue, la puissance de sortie augmente. Le système de refroidissement et le flux neutronique doivent être ajustées pour éviter une catastrophe.</ResearchBreeder.ResearchDesc>
  <ResearchBreeder.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant installer l'amélioration sur le réacteur si celui ci est coupé.</ResearchBreeder.ResearchDescDisc>

  <ResearchReactorShielding.ResearchLabel>Plaques de plomb</ResearchReactorShielding.ResearchLabel>
  <ResearchReactorShielding.ResearchDesc>Améliore le niveau de protection contre les rayonnements autour du noyau du réacteur, réduit la quantitée de rayonnement qui pourrait fuir du réacteur et protége les colons.</ResearchReactorShielding.ResearchDesc>
  <ResearchReactorShielding.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant installer l'amélioration sur le réacteur si celui ci est coupé.</ResearchReactorShielding.ResearchDescDisc>

  <ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Actionneur de barre de controle</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Améliore la vitesse de fonctionnement de la tige de controle, améliore la réponse des changements de flux neutronique, mais aussi améliore la vitesse de coupure du réacteur.</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant installer l'amélioration sur le réacteur si celui ci est coupé.</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
  
  <!-- /////////////////////////////////////////////////////// -->

  <ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Système de positionnement global</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Augmente la précision des millies balistiques</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Le système de positionnement global est maintenant terminé et tous les missiles balistiques intercontinentaux vont automatiquement mettre à niveau ces configurations, leur portée est augmenté (jusqu'à 120 cases)</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>

  <ResearchMEPS.ResearchLabel>SAM</ResearchMEPS.ResearchLabel>
  <ResearchMEPS.ResearchDesc>Le système d'alimentation modulaire est un supercapactif qui peut être connecté à n'importe quelle série d'armes à énergie pour améliorer sa puissance maximale, l'effet est différent selon l'arme.</ResearchMEPS.ResearchDesc>
  <ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant fabriquer des systèmes d'alimentation modulaires sur les tables d'assemblage Rimatomics et les installer. Sélectionner des armes énergétiques et spécifier l'installation de systèmes d'alimentation modulaires.</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>

  <ResearchALC.ResearchLabel>SRA</ResearchALC.ResearchLabel>
  <ResearchALC.ResearchDesc>Le système avancé de refroidissement par eau est un système de refroidissement polyvalent et avancé conçu pour augmenter la puissance de feu en augmentant la capacité de refroidissement des armes à énergie et leurs systèmes d'alimentation électrique et peut être utilisé avec n'importe quelle arme à énergie. L'effet est différent selon l'arme.</ResearchALC.ResearchDesc>
  <ResearchALC.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant fabriquer des systèmes de refroidissement avancé sur les tables d'assemblage Rimatomics et les installer. Sélectionner des armes énergétiques et spécifier l'installation de systèmes de refroidissement avancé.</ResearchALC.ResearchDescDisc>

   <ResearchERS.ResearchLabel>SRE</ResearchERS.ResearchLabel>
  <ResearchERS.ResearchDesc>Le système de récupération d'énergie est capable de collecter l'énergie et de l'énergie de chaleur gaspillée pendant le tir de l'arme d'énergie et de fournir l'énergie récupérée à la batterie pulsée après l'utilisation de l'arme.</ResearchERS.ResearchDesc>
  <ResearchERS.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant fabriquer des système de récupération d'énergie sur les tables d'assemblage Rimatomics et les installer. Sélectionner des armes énergétiques et spécifier l'installation de système de récupération d'énergie.</ResearchERS.ResearchDescDisc>

   <ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Actionneur</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Ce moteur à couple élevé peut être couplé au moteur et à une charge sans lacunes, ce qui augmente considérablement la solidité et la stabilité du système.</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant fabriquer des actionneurs sur les tables d'assemblage Rimatomics et les installer. Sélectionner des armes énergétiques et spécifier l'installation de l'actionneur.</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>

  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Puce de visée</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>La puce devisée peut améliorer la précision de la portée du canon magnétique</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant fabriquer des puces de visée sur les tables d'assemblage Rimatomics et les installer. Sélectionner des armes énergétiques et spécifier l'installation des puce de visée.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>

  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Module optique</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>Le module optique améliore les capacité de l'obélisque</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant fabriquer des Modules optiques sur les tables d'assemblage Rimatomics et les installer. Sélectionner des armes énergétiques et spécifier l'installation des Modules optiques.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>

  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Séparateur de rayon</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>L'obélisque peut diviser son faisceau laser, le faisceau secondaire est accordé à une longueur d'onde et à un état de polarisation spécifiques, utilisés pour briser le bouclier, ce qui permet à l'obelsique de neutraliser les cibles avec bouclier</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant fabriquer des Séparateurs de rayon sur les tables d'assemblage Rimatomics et les installer. Sélectionner des armes énergétiques et spécifier l'installation des Séparateurs de rayon.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>


</LanguageData>